\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[cm]{fullpage}
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\pagestyle{empty}
\begin{document}
\begin{center}
\textbf{УВИТ, јануар2 2017, теоријски део}  
\end{center}
Име и презиме: \hrulefill, Број индекса: \hrulefill, Наставник: \hrulefill
\begin{enumerate}

% 1
\item Зашто се помоћу оптичких каблова може постићи много већа брзина комуникације него што је то случај 
са укрштеним парицама? \hrulefill

\hrulefill


% 2
\item Укратко описати начин дељења заједничког канала за комуникацију CSMA/CD. \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 3
\item Протоколи POP3 и IMAP су протоколи \hrulefill слоја. Они служе за  \hrulefill. 

Основна разлика међу њима је:\hrulefill

\hrulefill

% 4
\item Протоколи TCP и UDP су протоколи \hrulefill слоја. Основна разлика међу њима је:

\hrulefill


% 5
\item Ког облика су IP адресе рачунара "сакривених" иза NAT-а? \hrulefill

\hrulefill


% 6
\item Како се DTD код SGML-а наводи кроз унутрашњу декларацију? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 7 
\item Чему служи HTML елеменат \verb|nav|? \hrulefill

\hrulefill

% 8 
\item Који се атрибути наводе уз елеменат \verb|tr|? \hrulefill

\hrulefill


% 9
\item Направити у HTML-у табелу са испитним роковима и датумима полагања писменог и усменог дела испита из УВИТ-а. 
Једној ћелији са називом испитног рока треба да одговарају две ћелије - са датумом за писмени и са датумом 
за усмени део испита. \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 10
\item Дефиниши HTML елемент којим се дефинише веза (линк) ка страници \verb|UVIT.php| која се налази у директоријуму \verb|predmeti|
сајта \verb|www.matf.com| којој се приступа преко протокола \verb|http| тако да се у склопу \verb|GET| захтева за том страницом шаље 
податак да је вредност параметра \verb|id| једнака \verb|21|? \hrulefill

\hrulefill


% 11
\item Шта се описује вредношћу CSS својства \verb|margin|, a шта вредношћу својства \verb|padding|? \hrulefill

\hrulefill 


% 12
\item Наброј четири врсте позиционирања у језику CSS. \hrulefill

\hrulefill 


% 13
\item Како се код CSS врши избор елемената код кога је вредност атрибута једнака задатој вредности? Навести пример. \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 14
\item Шта ће бити резултат извршавања ако се у језику JavaScript позове функција са више аргумената 
него што их има у дефиницији функције? Шта ће бити резултат извршавања ако се у језику JavaScript 
позове функција са мање аргумената него што их има у дефиницији функције?  \hrulefill

\hrulefill


% 15
\item Дефинисати у језику JavaScript објекат \verb|ocene| који представља
  оцене студента, а чији су елеменат низ парова предмет-оцена, као и метод \verb|najmanja()| којом се 
	израчунава назив предмета из ког је студент добио најмању оцену.  \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 16
\item Шта је потребно добро знати да би се могле успешно користити JQuery функције? \hrulefill

\hrulefill

% 17
\item Шта је потребно урадити да би се у оквиру веб стране могле користити JQuery функције? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 18
\item Дефинисати у језику PHP асоцијативни низ који садржи називе три испитна рока и
датуме писмених за УВИТ у та три рока, те написати код за
итеративни пролазак кроз тај низ и приказ података из низа.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 19
\item Навести пример у језику PHP како се процесирају параметри који су пренесни методом GET (на пример, када корисник кликне на везу из питања 10). \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 20
\item Приликом постављања страног кључа одабрана је опција "on delete restrict". Шта се тиме постиже? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill



% 21
\item Наведи бар 3 система за управљање базама података и бар 3 веб сервера. \hrulefill

\hrulefill


% 22
\item Написати упит којим се из табеле \verb|ocene(ocenaId, predmetSifra, studentIndeks, konacnaOcena)| 
пребројава колико студената има коју оцену (колико је петица, шестица, итд. десетки у табели \verb|ocene|).

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 23
\item Шта је све потребно претходно урадити да би функција \verb|mysqli_fetch_assoc| могла успешно да се примени?\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 24
\item Зашто се за AJAX каже да функционише асинхроно? \hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill

% 25
\item Како се реализује AJAX позив? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\end{enumerate}
\end{document}