\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[cm]{fullpage}
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
\textbf{УВИТ, јануар 2019, теоријски де испита, група Б}  
\end{center}

Име и презиме: \hrulefill, Број индекса: \hrulefill

\begin{enumerate}

% 1
\item Описати који су основни задаци мрежног слоја (network layer). \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 2
\item Шта је то хаб, чему служи, које су му карактеристике, на ком слоју ради? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 3
\item Чему служе IP адресе? Како се записују? На ком слоју комуникације се оне користе?\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 4
\item Шта је то мрежни порт? Чему служи и како се користи? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 5
\item Од којих се елемената састоји HTTP одговор?\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 6
\item Који елементи на веб страни су изабрани селектором \verb|p.small #desc|? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 7 
\item На које карактеристике ЈаваСкрипта се односи тврдња да је то слабо типизиран језик? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 8 
\item Шта је то Ред повратних позива у оквиру ЈаваСкрипт окружења за извршавање, чему служи и како ради? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 9
\item Шта је то опсег дефинисаности променљиве? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill


% 10
\item Шта је то окружење покренуте ЈаавСкрипт скрипте, од чега се оно састоји?  \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill


% 11
\item Шта је то блоковски опсег дефинисаности? Како се постиже да променљива буде у том опсегу? \hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill

% 12
\item Шта значи да је у ЈаваСкрипту функција "грађанин првог реда"? \hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 13
\item Шта се дешава приликом извршавања када је број аргумената у позиву функције већи од броја параметара функције? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 14
\item Како се у ЈаваСкрипту постиже да се током извршавања објекту дода/одузме особина? Навсти пример. \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 15
\item Написати смислени пример ЈаваСкрипт кода код кога се функција јавља као параметар функције. 

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


\end{enumerate}
\end{document}