\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[cm]{fullpage}
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\pagestyle{empty}
\begin{document}
\begin{center}
\textbf{УВИТ, јул 2016., теоријски део}  
\end{center}
Име и презиме: \hrulefill, Број индекса: \hrulefill
\begin{enumerate}
\item Која је основна разлика између „broadcast” и „point-to-point” начина
повезивања рачунара у рачунарским мрежама?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Који су слојеви OSI модела, а који TCP/IP модела? Којим слојевима
једног модела одговарају који слојеви другог модела?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Навести бар четири технологије приступа Интернету.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Шта је то систем имена домена (DNS)?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Шта је то сокет?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item На примеру објаснити појам елемента, атрибута и етикете у SGML.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item У језику HTML, табеларно приказати предмете које планирате да
пријавите у септембру и датум полагања писменог за те предмете.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Која је основна разлика између \verb|section| и \verb|div| у HTML-у?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Шта у језику CSS бива изабрано селектором \verb|а.x, #m p.z|?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Описати како се све CSS стил може придружити елементима HTML
документа.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Дефинисати у језику JavaScript објекат student који представља
  студента, а чији су атрибути име, презиме и низ оцена на положеним
  испитима, као и метод \verb|najveca()| којом се израчунава највећа
  оцена тог студента.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Ако се користи JQuery, која је разлика између \verb|$('<div>')| i \verb|$('div')|?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Шта треба да се уради да би се на HTML страни могао обрадити
  догађај (нпр. клик миша на неки HTML елемент).

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Дефинисати у језику PHP асоцијативни низ који садржи три предмета и
одговарајући семестар у ком се тај предмет слуша, те написати код за
итеративни пролазак кроз тај низ и приказ података из низа.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Навести бар две вредности које може да има следећи израз:
\verb|$_SERVER['REQUEST_METHOD']|.

\hrulefill

\hrulefill

\item Описати шта је основна разлика између примарног и страног кључа код
база података.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Написати упит којим се из табеле ocene која садржи колоне \verb|indeks|,
\verb|predmet| и \verb|ocena|, бришу све десетке.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Описати разлику између повратне вредности функције
  \verb|mysqli_fetch_assoc| и функције \verb|mysqli_fetch_row|.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Како се може извршити AJAX позив?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\item Како се може утицати на кратак опис ваше странице (тзв. snippet) који
приказују претраживачи?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill
\end{enumerate}
\end{document}