\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[cm]{fullpage}
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\pagestyle{empty}
\begin{document}
\begin{center}
\textbf{УВИТ, септембар 2016. теоријски део, предлог 3}  
\end{center}
Име и презиме: \hrulefill, Број индекса: \hrulefill, Наставник: \hrulefill
\begin{enumerate}

% 1 
\item Шта је то топологија мреже?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 2 
\item Укратко описати како функционише протокл CSMA/CD. 

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 3 
\item Описати пакетно комутирање.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 4
\item Описати задатак транспорног слоја и задатак апликационог слоја у референтном вишеслојном моделу.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 5
\item Укратко описати разлику између статичке и диманичке IP адресе.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 6
\item Шта је то DNS, а шта DHCP?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 7
\item Како се DTD код SGML-а наводи кроз спољашњу декларацију?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 8
\item Описати разлике између \verb|section| и \verb|article| у HTML-у?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 9
\item Шта у језику CSS бива изабрано селектором \verb|а.x, #miki h2.z|?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 10
\item Како се код CSS бирају елементи који су
непосредни потомци датог елемента \verb|elem|?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 11
\item Чему служи затворење (енг. closure) у језику JavaScript?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 12
\item Ако се користи JQuery, како постићи да се двоструким кликом елемент чији је идентификатор \verb|miki| појави порука "Извршили сте двоструки клик 
на елемент са идентификатором miki"?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 13
\item Koje TCP протове подразумевано користе најпопуларнији Интернет сервиси?

\hrulefill

\hrulefill

% 14
\item Дефинисати у језику PHP асоцијативни низ који садржи три предмета и наставнике 
који су задужени за сваки од предмета, те написати код за
итеративни пролазак кроз тај низ и приказ података из низа.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 15
\item Које се супер-глобалне променљиве и функције користе да би се у језику PHP омогућио рад са сесијама?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 16
\item Описати зашто се подаци базе података обично чувају у више табела.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 17
\item Написати упит којим се из табеле \verb|ocene(ocenaId, predmetSifra, studentIndeks, konacnaOcena)| 
пребројава колико има којих оцена (колико је петица, шестица, итд. десетки).

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 18
\item Шта је све потребно урадити да би се коришћењем језика PHP обрисао податак из табеле?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 19
\item Чему служи догађај \verb|onreadystatechange| код AJAX-а?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 20
\item Како атрибут \verb|rel="nofollow"| побољшава SEO?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\end{enumerate}
\end{document}