\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[cm]{fullpage}
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
\textbf{УВИТ, јануар 2019, теоријски де испита, група Г}  
\end{center}

Име и презиме: \hrulefill, Број индекса: \hrulefill

\begin{enumerate}

% 1
\item Описати који су основни задаци апликативног слоја (application layer). \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 2
\item Шта је то мост, чему служи, које су му карактеристике, на ком слоју ради? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 3
\item Шта је то IP datagram? Где се он користи?\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 4
\item Чему служи контрола загушења код TCP протокола?\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 5
\item У чему је највећа разлика између протокла HTTP 1.0 и HTTP 1.1?\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 6
\item Који елементи на веб страни су изабрани селектором \verb|p.small img#desc|? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 7 
\item На које карактеристике ЈаваСкрипта се односи тврдња да је то динамички типизиран језик? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 8 
\item Од којих се компоненти састоји ЈаваСкрипт окружење за извршавање? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 9
\item Шта је то Петља за догађаје у оквиру ЈаваСкрипт окружења за извршавање, чему служи и како ради? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill


% 10
\item Шта представља вредност \verb|null|? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill



% 11
\item Шта је то глобални опсег дефинисаности? Како се постиже да променљива буде у том опсегу? \hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill


% 12
\item Навести пример коришћења објекта омотача за примитиве у ЈаваСкрипту? \hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill


% 13
\item Како се постиже да опсег важења бројачке променљиве \verb|for| циклуса буде ограничен само на тај циклус? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 14
\item Шта је то анонимна функција, чему служи и како се дефинише? Навести пример. \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 15
\item Написати ЈаваСкрипт код који рефлексивно приказује све особине и метода датог објекта. 

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


\end{enumerate}
\end{document}