\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[cm]{fullpage}
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
\textbf{УВИТ, јануар 2019, теоријски де испита, група В}  
\end{center}

Име и презиме: \hrulefill, Број индекса: \hrulefill

\begin{enumerate}

% 1
\item Описати који су основни задаци транспортног слоја (transport layer). \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 2
\item Шта је то свич, чему служи, које су му карактеристике, на ком слоју ради?\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill



% 3
\item Чему служе MAC адресе? Како се записују? На ком слоју комуникације се оне користе?\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill



% 4
\item Како се реализује контрола и корекција грешака код TCP протокола?\hrulefill


\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 5
\item Од којих се елемената састоји HTTP захтев?\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 6
\item Који елементи на веб страни су изабрани селектором \verb|.small p.desc|? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 7 
\item На које карактеристике ЈаваСкрипта се односи тврдња да је то динамичан језик? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 8 
\item Шта је то хип у оквиру ЈаваСкрипт машине, чему служи и како ради? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 9
\item Који део ЈаваСкрипт окружења за извршавање омогућује да се ЈаваСкрипт може извршавати и у прегледачу и на серверу? Од чега се тај део састоји? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill


% 10
\item Шта представља вредност \verb|undefined|? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill 


% 11
\item Шта је то функцијски опсег дефинисаности? Како се постиже да променљива буде у том опсегу? \hrulefill

\hrulefill 

\hrulefill 

\hrulefill

\hrulefill


% 12
\item Навести бар пет предефинисаних објеката које садржи ЈаваСкрипт. \hrulefill

\hrulefill 


% 13
\item Шта се дешава приликом извршавања када је број аргумената у позиву функције мањи од броја параметара функције? \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill



% 14
\item Шта је то ламбда-израз, чему служи и како се дефинише? Навести пример. \hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


% 15
\item Написати ЈаваСкрипт код који коришћењем \verb|for in| циклуса приказује све елементе низа. 

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill


\end{enumerate}
\end{document}