\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[cm]{fullpage}
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\pagestyle{empty}
\begin{document}
\begin{center}
\textbf{УВИТ, јун 2017. теоријски део}  
\end{center}
Име и презиме: \hrulefill, Број индекса: \hrulefill, Наставник: \hrulefill 
\begin{enumerate}

% 1
\item Шта је то MAC adresa?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 2
\item Према распону који обухватају, рачунарске мреже се деле на:

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 3
\item Описати комутирање линија.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 4
\item Описати задатак слоја везе података и задатак мрежног слоја у референтном вишеслојном моделу.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 5
\item Укратко описати разлику између IPv4 и IPv6 адресa.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 6
\item Описати однос и везу између HTTP и TCP/IP протокола. 

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 7
\item Шта је то DTD код SGML-а?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 8
\item Направити у HTML-у табелу са називима предмета и даумима полагања писменог и усменог дела испита у септембарском року. 
Једној ћелији са називом предмета треба да одговарају две ћелије - са датумом за писмени и са датумом за усмени део испита.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 9
\item Шта у језику CSS бива изабрано селектором \verb|p.x, #n a.z|?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 10
\item Навести бар три CSS псеудокласе/псеудоелемента.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 11
\item Дефинисати у језику JavaScript објекат \verb|radnik| који представља
  радника, а чији су атрибути име, презиме и низ месечних плата, као и метод \verb|najmanja()| којом се 
	израчунава намања плата тог радника.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 12
\item Ако се користи JQuery, како постићи да се кликом на било који параграф стила \verb|miki| појави порука "Кликнули сте параграф са стилом miki"?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 13
\item Које су разлике између метода POST и метода GET када се користе за постављање података на веб сервер?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 14
\item Дефинисати у језику PHP асоцијативни низ који садржи три предмета и
одговарајући семестар у ком се тај предмет слуша, те написати код за
итеративни пролазак кроз тај низ и приказ података из низа.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 15
\item Навести пример у језику PHP како се преко супер-глобалних променљивих процесирају параметри који су пренесни методом POST.

\hrulefill

\hrulefill

% 16
\item Описати шта је то схема базе података.

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 17
\item Написати упит којим се из табеле \verb|ocene(ocenaId, predmetSifra, studentIndeks, konacnaOcena)| 
пребројава из ког предмета има колико оцена (колико је петица, шестица, итд. десетки - посебно за свакog од 
студената чије се оцене налазе у табели \verb|ocene|).

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 18
\item Шта је све потребно урадити да би се коришћењем језика PHP уметнуо податак у табелу?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 19
\item Како се може користити JQuery код AJAX-а?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill

% 20
\item Како датотека \verb|robots.txt| побољшава SEO?

\hrulefill

\hrulefill

\hrulefill
\end{enumerate}
\end{document}